Ching Chong Ling Long Ding Dong

獅子麒麟鳳

負皮死全家

King Kong

瞓醒喺別墅 叫虎豹
美女別睡 That Molly 剔透你以為係琥珀

獅子麒麟鳯ching ching

獅子麒麟鳳ding ding

頭頂開六個孔

魔人布歐？